Talla pantalón
Talla camisa
Estatura
Peso
Vive con...
Personas en el hogar
Hermanos tiene
Cuántos estudian en la IE
Tel familiar fuera
Datos del padre y de la madre (Sólo dejar los del acudiente)

Nro matrícula
Fecha matrícula

Limitaciones: 
	No aplica
	
